葉國謙：行街聞國歌須需停步站立

全國人大常委會今天下午將會表決刑法修正案訂明侮辱國旗的刑責，以及將國歌法納入《基本法》附件三在香港實施。港區人大代表葉國謙今天接受香港電台節目訪問時表示，日後國歌法在香港本地立法實施後，香港人在奏唱國歌時必須站立，並要有莊重的表現；即使正在街上走路時，聞國歌聲都要停下，他不認為執法會有困難。

葉國謙稱自己今年初在泰國曼谷四面佛附近的天橋，見泰國人突然聽到國歌後全部都停步站立。

港台新聞引述葉國謙表示，如果《國歌法》日後在本港實施，可檢討是否任何場合都播國歌，因為有關法例說明，有重大事件或典禮時才播國歌。被問到可否考慮學校不用每星期播國歌，葉國謙指，有關制訂須納入中小學教育，讓學生了解國歌內容，推動他們對國家的認識；至於如何推行，認為教育局可就此推出指引。

tvb唔係日鳩日6點幾7點都播

小學打鐘咩

到時大家一齊上mytv
全世界停一分鐘等佢完囉

揸車個啲洗唔洗停車

出街開大聲不斷播，全個城市停哂

過緊馬路就嚟轉紅燈點算？企係度等俾車撞？

國歌變左時間停止器

比黑警追可以立刻播國歌

黑警捉賊個陣啲賊只要播國歌就得

咁警察都要停低先得

d人講野完全為撐而撐

我都想睇下到時執行成點

居然住係2017既香港都感受到1943香港淪陷既感受

咁係立法會門口播 咪日日流會都似？

馬場阿叔鳩fing fing,郁身郁勢
你會捉

你還有黨呀

一二三紅綠燈咩

選擇性執行

個賊搵黑警攬炒

就係話啲賊播歌等啲黑警唔敢郁

日本av有新拍攝方法 唔洗下下都拎個遙控出黎㩒停個時間，用電話播中國國歌就得

過緊馬路
揸緊車點算

咁都講得出

係，因為播國歌既關係，車都停

法律就是法律！

呢d冚家剷都唔知點解有人投票俾佢

一個賽馬日可以拉幾多馬迷，諗起倒興奮

係架車度點站立？

掌心雷囉，鬼知投左乜水

仲起咩公屋
起多d監獄仲實制

開蓬

要落車站立

之後黑警咪會話
唔會個個唔停都拉
要睇下佢嘅動機
自己做撚埋法官

根本而家d 法律就係政府嘅工具

唔鍾意可以選擇唔渣車

係廁所屙緊果陣要站立

噤如果有人係立法會公眾席播國歌點算

去立法會長播國歌
輕鬆拉布

On9

電話聆聲做國歌,咁岩電話響咁點

新av素材

市民隨意播放國歌即屬違法

唔可以聽因為一聽就係唔尊重國家
要等國歌播完先聽得

孖潤腸會請佢離開

wait.....
播緊支那國歌唔郁得

殘疾歧視喎
企唔到起身點算

隻腳咁樣個d點站立啊

av 情節， 播住國歌殺人強姦打劫銀行

算唔算侮辱輪椅人士？去平機會問問先得

李蓮英：哼哼！你好大的官威呀！包大人！
如果再讓你做兩年官，恐怕你連老佛爺也不放在眼裡了吧！
包龍星：我當然不放在眼裡！老佛爺是要放在心裡尊重的！
像你這樣整天掛在嘴邊講，毫不介意，你是何居心？

葉國謙呢D閪人令我諗起呢段野真係揸住雞毛當令箭耀武揚威的走狗

諗起呢招

仲有四肢都冇晒啲乞丐呢

日日係sogo 門口播

Jojo

日日係佢office門口捕住佢播

立法之後帶個擴音器去菜街播國歌

如果有人亂過馬路大聲播國歌應該好搞笑，轉左燈比車車死

北韓都冇呢d on9野
其實應該贊成佢
同佢玩大佢

惡撚過納粹

要舉手 hey 雜種

一視同仁，坐輪椅唔企起身照拉

正
拍片再舉報

閂左窗聽唔到，照撞

笑到仆街

行緊公路 100km/h
收音機突然播咁點算

唔洗，但揸緊車司機都要縮立

坐MTR無位坐就播國歌，逼全部人陪你企

on99

咁咪會幫咗獨狼式恐襲分子！
佢哋先喺人多嘅地方播國歌，令平民駐足，投入地細味(或屌柒)國歌果陣，就揸車好似打保齡咁，車死更多人，全中完又全中呀！

車長都企，架車都唔開得，或者就埋站播支那國歌，車長要站立煞唔切制，列車名正言順飛站

on9

對住個撚樣不斷咁Loop住來播，拍撚埋片，咪撚陏呀

車都唔准剎！撞車頂站立

要拉handbrake

立法會不停播國歌 係咪休會到下世紀到下世紀呀on9

廢國立廢法

長期喺 sogo 門口播

全部同學停止活動！

默哀

快撚啲立法
睇下邊個仆街先囉

又幾有諗頭喎

AV 新題材

我擺個hifi個街抽，你係咪成條街d人唔撚郁啊on9

快立
想要玩玩了

岩喇，係mtr 播國歌， 平時d 廢老咁鐘意坐係到妹下妹下要運動下

支那賤國舉國仆街死
習近平生癌死老味
屌你老味

超合作運動

北韓化 台戒嚴時期化

默哀得唔得

弱智

所有汔車要長呠以示尊重

全球最多人玩ge mannequin challenge

小息鐘

以後一到新聞播國歌時間
拎部電話就可以做時間停止器

如果可以抉擇 能否一切暫停

條撚屌個腦真係生係屎忽到

有時覺得有d事可能唔係中共下命令
根本就係港共正苦擦鞋擦過火
又唔見隔離澳門有呢d問題
但港共正苦就為左對中共表示忠心
呢幾年不停做d令人反感既奶共行為
擦鞋擦到好核突

條例上面頒架喎

人地大陸都係聽完就算
你班友就趕撚住奶

其實依堆人係咪幫共畜倒米嫁
支那入面既都唔係咁喇大佬

咁撚反智嘅野都講得出口

游緊水播，全部唔准郁

咁啱潛左落水閉梗氣點算

on9 連登仔le d先要推 咁重唔激起民怨?

我支持丫，到時立法會門口長期播國歌，等大家入唔到去開會

香港遲早

繼屈個盲既偷睇國家機密後，以後可以屈個聾既聽到國歌都唔站立

民怨？
行政長官非普選
政治檢控都無啦
就憑呢個？

中國殖民地 當然

到時班菜街大媽同雞蟲廢老

我地番左以前紅衛兵果陣？

放心
蝗族係香港嘅死亡率會大幅上升

到時大家齊齊拎住個喇叭24小時播國歌追住d建制派

愈搞愈反

突然諗起92黑玫瑰套戲

THE WORLDO!

港豬邏輯就係唔阻我返工有錢搵香港邊個打骰都話之你

點界定個範圍有幾闊?
聾既有無特權?

我諗愛國嘅就會有特權

On9.停你老母個步呀步

返工時間喺香港站過中環站播放會點呢

個司機咪又係聽到國歌要落車

跑馬時播馬都要停呀

我係街邊賣唱播國歌大家唔撚駛行

第日係咪可以係立法會度播國歌黎拉布

商場廁所背景音樂轉國歌

我連首歌點唱都唔記得

係政府總部門口播足24小時成班人唔洗收工

屌咁我日日係公司播國歌，唔撚使做啦

連馬都要聽，否則將啲馬

中共及其走狗死全家

下次民主派要拉布咪入去LOOP PLAY 國歌

睇下係咪停晒手

點解依啲依街係想要立啲法俾自己守

剩返首100000小時國歌串燒係立法會 咁一地兩檢應該2047年都過唔到

黑警知法犯法罪加一等

av情節： 用國歌使時間停頓

返工無限loop住播
成間公司唔洗做野

1984

播支那哥要停低？
邊d人停低先？
黎旅行個d洗唔洗？
全部人要停
hack入/行入各大商場各大交易中心
各大銀行播？
一日唔知道賺少幾多億呢
到時錢重要定尊重支那重要呢？

屌你偉大過愛因斯坦

食屎狗投俾食屎狗，好合理

拉布新招，不停播國歌

咁揸車既使唔使停低？
唔停撞死過緊馬路要肅立既人？
停的話點停？急剎百車串燒不是夢
到時屯公吐公龍鳳呈翔觀塘觀繞

根本條友受到上面order腦都無用過
（或者佢無），就刷晒鞋咁話咩情況都要肅立，完全無諗過實際執行會遇到咩問題 支那自己都唔會搞到咁反智啦

雖然″受″好似錯有錯著

d店不停loop國歌可以吸引人流唔比走

咁又唔好咁講，人地泰國首國歌咁受尊敬係因為泰國王室係國民心目中有唔可以動搖既地位先會咁啫
但喺香港呢一套根本唔得，中國有咩值得尊敬呢，人地泰國人係由心尊敬首歌，唔同香港

馬場跑緊馬0個時唔小心播國歌，d馬使唔使停？

但係個賊都要停低

1Q84

咁扑緊野就射果陣聽到國歌又洗唔洗忍住站立呀

國歌法坐三碌，佢打劫爆格都唔止啦

因為人地做得到而假設香港都得,真係弱撚智到阿媽都唔認得

組團出中環loop國歌一齊站立

醫院d植物人 半身不遂 有難了

做愛途中射精算唔算犯法

一二三，紅綠燈，過馬路，播國歌

點解要學泰國個套? on99

咪班打靶老中坑

半夜唔播電視要播勞改節目 國歌 感受英女王時代

最後只會令香港人更討厭中國

可能有救呢，神蹟黎

擺部機喺度無限loop，一聽到就要停低冇得走

茶記六七點新聞前播國歌
係咪要食食下企起身？

行緊高速聽到電台播中國國歌立即dup停架車

俾車撞

馭～～～

係就好玩啦

垃圾支那

騎師要

會議進行中播，要莊嚴全體唔準討論

On撚鳩

係架車無限loop播出黎等班廢老唔敢坐

g持
佢地一開檔就播 睇佢地點開

我聽緊歌聽唔到咁點算

咁不如見到支那國旗要肅立一分鐘

拎條橋sd比日本 比日本仔笑下on9支那

全個香港日播夜播 唔撚使番工

葉國謙呢條咸家鏟咁多年都係零票當選立法會區議會功能組別議席

但係區議會西環觀龍選區就好多阿公阿婆投俾佢, 只係2003定2004年俾何秀蘭踢走咗一次

其實班撚樣適野之前有冇用腦

以後返工遲到 都係因為聽到國歌而停步

去西九鳩鐵站播

支共都冇咁嘅面皮叫人行街聽到國歌要肅立

我最鍾意用呢個，有得射箭、吹簫

車都停啦點會撞到你

痴撚線
變撚咗納粹德國咁

咁鐘意播國歌，熱狗就24小時旺角行人專用區日日播，，

睇下你垃圾義勇軍曲係咪咁巴閉

呢條例真係好撚搞笑 灰色位又多 又唔知點執法 屌你如果真係通過左 真係想睇下政府會點捉人

學校入面播緊國歌街外人聽到都要肅立
屋村圍住學校果d點算

24小時係立法會播 全部同我罰企

最怕你唔立 或者唔夠嚴

去捉鬼佬得唔得

真係唔知呢單野好嬲定好笑

你老母趕住投胎 但係聽到國歌唔走得

撞到持械打劫 但係聽到國歌唔走得

你屋企火燭 d 細路訓晒覺 但係電視播緊國歌 唔走得

邊個撚樣諗d 咁既屎橋出來

小學雞中學雞最鍾意改校歌歌詞
到時有大把國歌改詞

好似伊斯蘭咁一日五次全部人一齊向住北京唸經咁唸全首歌丫笨

繁忙時段喺金鐘轉車月台播

打爆個windscreen 然後伸個頭出去

最好24小時同一地方不停播

起來！ 我呀爸去環遊世界 我呀麻係哥斯拉 我呀婆係心理變態！中華牛肉好味！好味到唔洗還債！還債！還債！還債！全部錢都輸曬！老婆仔女都走埋！還債！還債！還債債！

執法嗰陣應該有唔少問題

如果行街嗰陣播國歌嗰陣外國人係唔係都要站立唔俾行? 但係人哋唔係效忠你個中華人民共匪國, 有咩理由播你首所謂國歌時硬性規定外國人企? 可能人哋會出於俾面你而企, 但唔係必然

你可能話白人黑人唔使企, 但可能人哋已經入咗藉或者有香港永久居留權

你可能話只係要啲黃皮膚黑頭髮個樣似中國香港人ge人企, 但可能人哋係韓國人日本人

就算係台灣人都好, 人哋都唔係效忠你個中華人民共匪國, 只效忠中華民國/台灣

執法時係唔係要黑警check哂街上所有人ge身份證明文件睇下人哋咩國藉?

立呢條法ge人大常委固然係on9, 你要人哋尊重你其實唔需要透過立法對某啲行為作出規範, 而係要令人從心底出發覺得你值得人尊重
你都冇尊重過你ge國民, 點叫人尊重你?

好似葉國謙呢啲人更加on9, 擦鞋擦唔切

識播一定喺廣東道播國歌

屌你班民主派建國派日日入立法會播國歌啦！

泰國人有國王添， 你要林鄭做武則天？

咁過緊輕鐵路軌又點睇？

What's wrong with this twisted fuck

電視播國歌都要我肅然起敬？
是咪on9？
快啲拉鳩我去坐三年啦唉

遲到同腦細講啱啱有人播國歌

拎黎捉你班反對派姐 佢自己人邊會有事

玩得呢套,當然係選擇性執法啦

重點係佢會唔會做
佢唔會做就廢話
佢會做就日日係議事堂播國歌，睇佢企唔企

大賊發達啦,隨身帶定個藍牙speaker一路打劫一路播國歌,你班差佬邊個夠膽追鳩個賊就犯法

人地泰國停係因為人地真心尊重國家，應該唔係法律條文白紙黑字寫明要肅立(頂多係寫係莊嚴既場合下播國歌要站立)

仲記得小學果陣放完小息打鐘要定形

咩小學

Sieg Heil

擾民
等睇神憎鬼厭

一響唔准郁
青春呀

扑緊野聽到國歌要點
呀呀呀.....等一分鐘先....
呀呀呀

痴撚左線呀

播足一星期國歌係咪可以合法殺人？

係咁ge話真係好仆街

重有, 外國人未必知呢首係共匪國歌, 亦未必知法例聽到首歌要企定

快啲立法, 睇下到時點執法

真係好期待！

我想問泰國人聽到國歌係咪真係會停低

唔係硬規定，係秦國人真心尊敬發自內心 咁當然唔會有一聽到定格係馬路之類既膠問題

泰國國歌早晚全國播各播一次
法例寫明要停低

其他國家點做就唔評論
但中國首歌係叫人起同衝向敵人
中國特色既國歌法都應該要奏起時應該要即刻起身
當唱到前進個時就要向敵人方向向前衝

打劫金舖唔洗揸AK 一部電話一個喇叭就夠

之後立條法例話執法單位有權於播放支國國歌時行動咪仆街

一見親共狗坐低就即刻係佢地面前播要佢地起身

如果曹星如打打下
突然播國歌
全場大合唱會點?

屌你老母 佢係邊撚個呀 打鳩佢啦 咁撚契鳩弟既
死左仔橫行呢家

呢條戇鳩法就真係成個世界輸晒啦

好怕政府唔揸正執法
急不及待想玩玩了

觀塘官立下午小學

我會轉做youtuber，專係鬧市播國歌然後報警

依家學埋大陸嗰套，根本大陸好多法例平時唔會執行，只會在睇你唔順眼時執行，香港邁向人治又近一步。

成個茶餐廳企起身囉，唔係點?

係佢身邊播足一日

okay 喎, i like it

時間停止，可以任玩

za warudo !!!!

醫生做緊急救 cpr 人工呼吸，做緊手術，聽到國歌，係咪要停手？

消防員救緊火，聽到國歌，係咪要停手？

水務署緊急搶修爆水渠，聽到國歌，係咪要停手？

拆彈組拆緊炸彈，聽到國歌，係咪要停手？

高鐵準備開車，我如果在西九高鐵車站播國歌，高鐵係咪要停駛先？

Office播住全日，又唔屌得又唔cut得

立法會唔洗再搵方法拉布啦 淨係播國歌 播全日搞掂

立埋d傻閪法律 仲同d落後國家比較 自97年起，中國究竟可以令香港退步幾多

要定格

搵人不停播國歌俾佢聽

好期待佢點執行

物極必反 le d柒法真係要推

香港要加劇大陸化既必要原素之一

警察有權決定，邊種播國歌情況先apply

屌啦

時間停止

same

狐狸先生幾多點